勁過阿爸！小C朗又有波入！

基斯坦奴朗拿度在周末前仍未找到加盟祖雲達斯後的首個入球，不過其囝囝已經為「祖記」再入2球！

同樣都是加盟祖記，乃父基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在今個周末的比賽前仍是顆粒無收，但效力祖記U8 的小C朗（Cristiano Jr）繼處子戰入夠4球之後，今周又有進帳！在C朗女友洛迪古絲的IG story中可見這個小C朗的入球甚有乃父影子，皮球美妙地彎入網中，引起場內觀眾的歡呼聲。 C朗對兒子的表現滿意之餘，更認為他可以繼承自己的衣缽：「他非常有競爭力，與少時的我十分相似，我們都不肯認輸。可能我會教他一點秘技，但要視乎他想不想我教。我當然希望他成為足球員，他有潛質，有速度、有技術，射球亦出色。」

王騎會唔會反埋

個仔除左個樣之外真係冇樣似佢老豆

咁撚入得

因為人地偶像係美斯

牙朗有咩秘技？

原地插花